{
    "level1": [
        {
            "question": "¿Cuál es el título de la historia??",
            "answers": ["Métodos anticonceptivos", "Métodos dietéticos", "Métodos de evaluación"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Menciona cuantos personajes aparecen en la historia?",
            "answers": ["9", "8", "10"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿José y Juana eran?",
            "answers": ["Compadres", "Vecinos", "Hermanos"],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el nombre de la mamá de Juana?",
            "answers": ["Mercedes ", "Rosa", "José"],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "¿Cómo se llaman los chicos que se enamoraren en la historia?",
            "answers": ["José y Juana", "Mercedes Juan", "José y Rosa"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿De que habló mamá con Juana y José?",
            "answers": ["De que ya se iban a casar", "De que iban a tener un hijo", "De los métodos anticonceptivos"],
            "correctAnswer": 2
        },
        {
            "question": "¿Cuántos métodos anticonceptivos menciona la historia?",
            "answers": ["5", "1", "4"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿De qué material es el preservativo?",
            "answers": ["Plástico", "Latex", "Cuero"],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "¿Cuantos preservativos menciona el texto?",
            "answers": ["Solo Preservativo masculino", "Solo Preservativo femenino", "Preservativo masculino y femenino"],
            "correctAnswer": 2
        },
        {
            "question": "¿Como se llama el método anticonceptivo que debes utilizar una vez cada mes o una vez cada 3 meses?",
            "answers": ["Implante", "Inyección", "Preservativo"],
            "correctAnswer": 1
        }
    ],
    "level2": [
        {
            "question": "¿Como se llama el método anticonceptivo que debes utilizar una vez cada mes o una vez cada 3 meses?",
            "answers": ["Implante", "Inyección", "Preservativo"],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el nombre del primer jefe en Super Mario 64?",
            "answers": ["King Bob-omb", "Bowser", "Big Boo"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Qué consola presentó por primera vez a Mario Kart?",
            "answers": ["Nintendo 64", "Super Nintendo", "GameCube"],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el nombre del planeta en el que se desarrolla Super Mario Galaxy?",
            "answers": ["Mushroom Kingdom", "Mario World", "Planet Mario"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿En qué juego aparece por primera vez Bowser Jr.?",
            "answers": ["Super Mario Sunshine", "Mario Kart 64", "Super Mario 64"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el poder de la flor de fuego en los juegos de Mario?",
            "answers": ["Volar", "Lanzar bolas de fuego", "Hacerse grande"],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "¿Qué juego de Mario tiene una versión con tableros como un juego de mesa?",
            "answers": ["Super Mario World", "Mario Party", "Mario Kart"],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "¿Qué consola de Nintendo fue la primera en tener gráficos en 3D?",
            "answers": ["GameCube", "Nintendo 64", "Wii"],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el nombre del enemigo que siempre lleva un caparazón en la espalda?",
            "answers": ["Goomba", "Koopa Troopa", "Shy Guy"],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "¿Qué juego popular de Mario involucra carreras de autos?",
            "answers": ["Mario Kart", "Mario Tennis", "Mario Party"],
            "correctAnswer": 0
        }
    ],
    "level3": [
        {
            "question": "¿Qué item permite a Mario volar en Super Mario 64?",
            "answers": ["La gorra alada", "La estrella", "El champiñón"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el nombre del dinosaurio amigable de Mario?",
            "answers": ["Yoshi", "Bowser", "Koopa"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Qué juego de Mario incluye un gorro que da habilidades especiales?",
            "answers": ["Super Mario Odyssey", "Super Mario World", "Mario Kart 8"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el nombre del videojuego en el que Mario viaja a través de cuadros mágicos?",
            "answers": ["Super Mario 64", "Super Mario Sunshine", "Super Mario Bros. 3"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el nombre del villano en la serie de juegos Donkey Kong Country?",
            "answers": ["King K. Rool", "Bowser", "Ganondorf"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿En qué juego de Mario se introdujo a Rosalina?",
            "answers": ["Super Mario Galaxy", "Super Mario 3D World", "Mario Kart 8"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Qué objeto hace a Mario invencible temporalmente?",
            "answers": ["La estrella", "La flor de fuego", "El caparazón azul"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Qué personaje es conocido como el mejor amigo de Sonic?",
            "answers": ["Tails", "Knuckles", "Amy"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el nombre del primer videojuego de Yoshi?",
            "answers": ["Yoshi's Island", "Yoshi's Story", "Yoshi's Woolly World"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Qué juego de Mario incluye un modo de juego llamado 'Fiebre del oro'?",
            "answers": ["New Super Mario Bros. 2", "Super Mario Odyssey", "Super Mario 3D Land"],
            "correctAnswer": 0
        }
    ],
    "level4": [
        {
            "question": "¿En qué juego de Mario se introduce a Bowser Jr.?",
            "answers": ["Super Mario Sunshine", "Super Mario Galaxy", "Super Mario 3D World"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el nombre del principal antagonista en Super Mario Galaxy?",
            "answers": ["Bowser", "King Boo", "Kamek"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿En qué consola apareció por primera vez 'Super Mario Sunshine'?",
            "answers": ["Nintendo GameCube", "Nintendo 64", "Wii"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el nombre del rey de los Koopas?",
            "answers": ["Bowser", "King Boo", "Wario"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿En qué juego de Mario se introdujo el caparazón azul?",
            "answers": ["Mario Kart 64", "Super Mario 64", "Super Mario Sunshine"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el nombre del primer juego de rol (RPG) de Mario?",
            "answers": ["Super Mario RPG", "Paper Mario", "Mario & Luigi: Superstar Saga"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿En qué juego de Mario se introdujo la mecánica de viaje en el tiempo?",
            "answers": ["Super Mario Odyssey", "Super Mario 3D World", "Mario & Luigi: Partners in Time"],
            "correctAnswer": 2
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el nombre del primer juego de Mario en 3D?",
            "answers": ["Super Mario 64", "Super Mario World", "Super Mario Bros. 3"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Qué personaje femenino es conocida por ayudar a Mario en Super Mario Galaxy?",
            "answers": ["Rosalina", "Peach", "Daisy"],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "¿Cuál es el nombre del planeta principal en Super Mario Galaxy 2?",
            "answers": ["Starship Mario", "Planet Popstar", "Dino Piranha"],
            "correctAnswer": 0
        }
    ]
}